<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 09:38:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Những phong cách thời trang bạn cần biết</title>
		<link>http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/nhu%cc%83ng-phong-cach-thoi-trang-ba%cc%a3n-can-biet/</link>
					<comments>http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/nhu%cc%83ng-phong-cach-thoi-trang-ba%cc%a3n-can-biet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buithanhquynhnhu]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Aug 2022 04:20:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/?p=7</guid>

					<description><![CDATA[I.Phong cách thời trang là gì? Phong cách thời trang hay gu thời trang là cách phối quần áo, cách ăn mặc của một người nào đó nhằm tạo nên được nét riêng biệt.Thông qua cách chọn và phối trang phục mà ta có thể đoán được tính cách của người đó.&#160; Phong cách thời &#8230; <p class="link-more"><a href="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/nhu%cc%83ng-phong-cach-thoi-trang-ba%cc%a3n-can-biet/" class="more-link">Read more<span class="screen-reader-text"> "Những phong cách thời trang bạn cần biết"</span></a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2><strong><em>I.Phong cách thời trang là gì?</em></strong></h2>



<p>Phong cách thời trang hay gu thời trang là cách phối quần áo, cách ăn mặc của một người nào đó nhằm tạo nên được nét riêng biệt.Thông qua cách chọn và phối trang phục mà ta có thể đoán được tính cách của người đó.&nbsp;</p>



<p>Phong cách thời trang nói lên  tính cách của người mặc. Chúng thể hiện qua cách chọn quần áo, cách phối hợp các loại trang phục và phụ kiện với nhau. Không những vậy, màu sắc của trang phục cũng phản ánh được tính cách của con người. </p>



<p>Lựa chọn phong cách thời trang sao cho phù hợp là tôn trọng bản thân cũng như với người đứng đối diện. Sự kết hợp hoàn hảo giữa các loại trang phục giúp bạn tự tin hơn, và xinh đẹp hơn. Với những tạo hình được thay đổi hàng ngày sẽ giúp bạn luôn mới mẻ, năng động và bạn sẽ cảm thấy luôn lạc quan, yêu đời.</p>



<p>Phong cách thời trang phải thực sự phù hợp với vóc dáng cơ thể, thì mới có thể giúp bản thân được nổi bật hơn. Vậy nên mọi người thường dựa vào số đo, chiều cao và cân nặng để đưa ra những quyết định, nhằm lựa chọn được các bộ trang phục hoàn hảo nhất. </p>



<h2><strong>II.Những phong cách thời trang bạn cần biết</strong></h2>



<h2>       <strong> 1.Phong cách thời trang cổ điển(CLASSIC):</strong></h2>



<p>                   <a rel="noreferrer noopener" href="https://leeandtee.vn/top-5-phu-kien-ma-phai-nu-khong-the-bo-qua-khi-theo-duoi-phong-cach-vintage-423-a8id.html" target="_blank">Phong cách cổ điển</a>&nbsp;hay còn có tên gọi khác là&nbsp;<em>Parisian Style</em>&nbsp;&#8211; hiện thân cho các cô gái nước Pháp. Trang phục của phong cách luôn hướng đến sự lịch thiệp, sang trọng nhưng lại không kém phần dịu dàng, đằm thắm. Phong cách classic phù hợp với mọi lứa tuổi, vì chúng không được thiết kế lòe loẹt hay sử dụng các phụ kiện rườm rà. Chúng ta có thể sẽ dễ bị nhầm lẫn với phong cách Minimalism, tuy nhiên Classic lại nhẹ nhàng, quyến rũ và phô diễn được những lợi thế của hình thể.</p>



<div class="wp-container-3 wp-block-columns">
<div class="wp-container-2 wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<div class="wp-container-1 wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img src="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/37499a18-5f18-472b-a63b-85ac8b662d7d-1.jpg" alt="" class="wp-image-10" width="648" height="864"/></figure>
</div></div>
</div>
</div>



<p>Phong cách Classic có thể được hiện diện trong nhiều hoàn cảnh khác nhau, và có nhiều màu sắc được sử dụng trong thiết kế hơn. Những gam Màu sắc chủ đạo của phong cách này là đen, nâu đỏ, xanh coban, trắng… Phong cách làm tôn lên đường cong quyến rũ của phái đẹp bằng những đường cắt ôm sát cơ thể.Và đa phần các trang phục đều được thiết kế kín đáo, lịch sự và sang trọng.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/cac-phong-cach-thoi-trang-ban-nen-biet-2-1.jpg" alt="" class="wp-image-11"/></figure>



<h3>          <strong>2.Phong cách MINIMALISM (Tối giản)</strong></h3>



<p>              Minimalism &#8211; cái tên rất đỗi quen thuộc với các tín đồ thời trang. Phong cách tối giản lấy cảm hứng từ nghệ thuật gấp giấy Origami Nhật Bản, với những thiết kế tiết chế hết mức, loại bỏ những đường chiết li, chi tiết cầu kỳ, và chỉ giữ lại form dáng cơ bản và màu sắc cũng được đơn giản hóa đi  .Nhiều người lầm tưởng rằng phong cách tối giản sẽ tạo cảm giác đơn điệu nhàm chán về kiểu dáng và tông màu nhưng chính phong cách này lại sở hữu nét đẹp cá tính và thanh lịch đầy cuốn hút từ nguyên tắc cơ bản &#8220;Simple is the best&#8221;. Có thể hiểu rằng đây là phong cách thời trang có cách phối đồ đơn giản với những gam màu tối ưu nhất. Màu sắc mọi người thường hướng đến là đen và trắng. Không sử dụng những gam màu sặc sỡ, quá nổi bật</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="998" height="562" src="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/audrey-hepburn-minimalism-1.jpg" alt="" class="wp-image-14"/></figure>



<p>Phong cách được tối giãn nhưng lại không hề nhàm chán và đơn điệu. Trang phục phong cách thời trang tối giãn luôn được thiết kế sắc sảo, và thanh lịch.Sự kết hợp giữa các màu sắc trung tính giúp quần áo luôn thời thượng, không lỗi mốt và hầu như phù hợp với nhiều vóc dáng khác nhau. Trong đó, màu xám thường được dùng để sản xuất phụ kiện và áo khoác. Tất cả tạo nên một&nbsp;<a href="https://haitrieu.com/blogs/outfit-la-gi/">outfit</a>&nbsp;đơn giản, nhẹ nhàng nhưng không hề giản đơn. Ngoài thời trang, phong cách Minimalism còn đươc ứng dụng vào kiến trúc, hội họa…</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/cac-phong-cach-thoi-trang-ban-nen-biet-3-1.jpg" alt="" class="wp-image-15"/></figure>



<h3>          <strong>3.PHONG CÁCH TỰ DO (HIPPIE)</strong></h3>



<p>Phong cách thời trang Hippie là một phong cách thời trang tự do. Chúng ta đôi khi vẫn dùng từ “ngỗ ngáo” cho phong cách này.Đây là một phong cách thời trang xuất phát từ những người có gu ăn mặc quái lạ và bất thường, phóng khoáng, du mục, bất quy tắc và sôi nổi chính là những từ để miêu tả phong cách Hippie.Chính tư tưởng &#8220;nổi loạn&#8221; không chịu ràng buộc này của họ đã chi phối đến cách ăn mặc, tạo ra cuộc cách mạng cấp tiến về thời trang mang chút gì đó vừa phóng khoáng vừa hoang dại và bí ẩn. Đặc trưng là những bộ quần áo hoặc đầm suôn, nhiều tầng lớp và xếp nếp, không tuân theo bất cứ một quy tắc phối hợp nào và thường đi kèm phụ kiện cài đầu, băng đô,… tạo nên tổng thể tưởng như xuề xòa nhưng vô cùng hợp lý.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="715" height="466" src="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/stil-hippi-v-odezhde-6.jpg" alt="" class="wp-image-26"/></figure>



<p>Hippie như một đứa con hoang ngỗ ngược nhưng khôn khéo để mang đến cho thời trang một sự hiện diện vô cùng ấn tượng và không thể thiếu.Hippie có thể tự tái chế, hoặc có thể tự thiết kế nên những bộ trang phục, mà theo họ nó độc đáo và không giống với một ai. Những bộ trang phục tua rua, hay các phụ kiện cài đầu cũng là điểm nhấn của phong cách. Sự hiện diện của phong cách thời trang Hippie</p>



<h3>           <strong>4</strong>.<strong>PHONG CÁCH BOHEMIAN (BOHO)</strong></h3>



<p>&nbsp;<a href="https://haitrieu.com/blogs/bohemian-la-gi/">Phong cách Bohemian</a>&nbsp;là những thiết kế sáng tạo, phóng khoáng và không có cảm giác bị ràng buộc. Chính vì lý do này mà nhiều người bị nhầm lẫn với phong cách Hippie ngỗ ngáo. Những con người hướng đến phong cách du mục Bohemian tuy có sự sáng tạo trong gu ăn mặc, nhưng không làm cho họ trở nên kỳ quái, hay dị dạng trong mắt của người khác.&nbsp;Mỗi trang phục theo phong cách Bohemian đều truyền cảm hứng cho nhận thức tự do không ràng buộc, lối sống phóng khoáng và lãng mạn giống như cuộc sống của những cư dân du mục xa xưa.<a href="https://haitrieu.com/blogs/bohemian-la-gi/">Phong cách Bohemian</a> được lấy cảm hứng từ những chiếc đuôi váy bồng xòe của thời trang đời đầu kết hợp với họa tiết, những đường xếp li, và phong thái dịu dàng nữ tính hơn nhiều so với phong cách Hippie. Điều đó được thể hiện rõ qua những chiếc đầm dài chạm mắt cá, phụ kiện đi kèm là vòng, lắc tay làm từ dây cói với những bông hoa lớn, tóc tết đuôi cá…trang phục Bohemian đều là đại diện của tinh thần tự do không chịu ràng buộc và mong muốn thoát khỏi guồng quay của xã hội hiện đại để bay bổng và truyền cảm hứng khắp mọi phương trời.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="1200" src="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/hoa-tiet-he-2020-tribal-bohemian-02-ETRO.jpg" alt="" class="wp-image-18"/></figure>



<h3>           <strong>5</strong>.<strong>PHONG CÁCH THỂ THAO (SPORTY)</strong></h3>



<p>Đặc trưng của những Sporty chic (những cô nàng thích phong cách Sporty) là thường xuất hiện trong đồ thụng và rộng, áo hoodie hoặc tanktop bó sát, với hình in con số rất lớn hoặc những sọc trắng nổi bật trên nền quần sẫm màu. Bạn thân của những cô nàng này là giày sneakers, túi sport bag hoặc mũ lưỡi trai.</p>



<p>Với những những chiếc áo oversize dáng thụng, chiếc áo hoodie hoặc tanktop bó sát kết hợp với quần jean boyfriend, quần short rách hay quần cotton cùng màu sẽ tạo ra phong cách năng động, trẻ trung mang tính ứng dụng cao thích hợp với nhiều dáng người.</p>



<p>Phong cách thời trang thể thao giúp giới trẻ luôn năng động, tự tin và có thể lan tỏa được năng lượng tích cực, nhằm tạo thành được một lối sống khoa học, khỏe mạnh.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="506" src="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/thoi-trang-the-thao-tai-2018.jpg" alt="" class="wp-image-19"/></figure>



<h3>          <strong> 6</strong>.<strong>PHONG CÁCH PREPPY</strong></h3>



<p>Xuất phát từ trường học và cảm hứng chủ đạo được lấy từ bộ quần áo đồng phục của tầng lớp trung lưu và thượng lưu từ những năm 1912, và dần trở nên phổ biến vào những năm 1950. Sự cổ điển và đồng điệu vốn có của phong cách thời trang này bao gồm cả cách phối hợp hài hòa giữa trang phục và trang điểm, giữa phong thái và chuẩn mực ứng xử.Đây là một trong những phong cách thời trang phù hợp với văn hóa học đường, hay những nơi cần sự kín đáo, lịch sự. Trang phục Preppy được thiết kế tao nhã, thanh lịch, kín đáo.</p>



<p>Điểm nổi bật của&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.elle.vn/xu-huong-phong-cach/phong-cach-preppy-phoi-do-tre-trung" target="_blank">Preppy</a>&nbsp;là những đường cắt may “sạch sẽ” với chất lượng cao và được gia công tỉ mỉ. Preppy nói không với phụ kiện rườm rà, chi tiết thái quá hoặc những đường cắt cúp táo bạo.Một số item không thể thiếu cho những nàng muốn diện &#8220;xì tai&#8221; Preppy bao gồm: Áo Polo, áo khoác blazer, áo pull len, áo sơ mi,&#8230;&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="730" height="456" src="http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/preppy-style-la-gi.jpg" alt="" class="wp-image-20"/></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/nhu%cc%83ng-phong-cach-thoi-trang-ba%cc%a3n-can-biet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[buithanhquynhnhu]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Aug 2022 07:21:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://buithanhquynhnhu.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
